A0嘅人識唔過

A0狗點解會a0？
樣柒囉
咁點解佢地會樣柒？
相由心生囉
所以啲A0狗唔單止樣柒
心地仲一定好差添
全部都係潛在強姦犯殺人犯嚟
社會嘅害蟲嚟
總之見到A0狗就最好避之則吉
再唔係就集體欺凌佢地

係 對唔住 我係A0

sorry囉

真

利申：46A09

行開啲啦屌

well said

thanks

唔制

push

agger

對唔住囉

樓主難得高汁

同啲閪公司一樣，又話要有一年工作經驗

但我fg 鬼有一年工作經驗

個個都唔比機會A0
咁A0咪永世都係A0
即係逼啲A0狗去死啫
呢種心態絕對唔鼓勵

對吾治lor

HI

係咪條女寧願揀A0都唔撚揀你條廢柴

想識a0 靚仔

Sor 囉

你估我想架咩

a0 肥仔

Sorry囉